我係咪沽咗個底？

諗住走一走位
一走反升
係咪沽咗個底？